喂死熱狗一開波11個訓哂係場上面咪算囉，踢咩波姐

橫掂掂唔掂到你都會吹foul gala

呢個真呀，球鳩球都插

真係做下樣訓係度都有12碼

死熱狗

點夠熱狗玩呀 唔係打mma就係黑哨

叫得熱狗既都係仆街，真理黎

真

地下碌兩碌
瞓醒就出糧又有分落袋
呢d工邊度搵

仲要比人當神咁拜

屌你
三球插水比兩球
勁撚過疤

訓係度又太多12碼啊嘛
一陣贏90比0點收科

會員洪七公

訓係度有著數拎
起身就玩mma 打鳩人
點玩呀大佬

agger
起碼你會見到疤d人會碌下地
屌你熱狗真係

笑死 屌

做乜9